不如一棍仆暈我

垃圾 Tesla

跌得過少少叫晒救命
早幾個月前我五百幾蚊高追 跌到落三百幾
坐到幾個月 800

怕閪咩 7000美都未到